當巴塞傳波比皇馬時....

明明已經夾左十幾年，都仲咁冇默契